
2011-12-20T14:36:0Z
kultur-sanat
Zonguldak'ta Demirpark AVM Tiyatro Sanat Grubu'nun uluslar arası gösterimlere katılabilmesi için desteklenmesi gerektiği belirtildi. Demirpark AVM Halkla İlişkiler Müdürü Şirin Furat, gazetecilerin genç tiyatrocuların oyunlarına katılarak moral vermesini istedi. Furat, şunları söyledi: "Bizim bir yıl boyunca süren çalışmalarımızı gösterime sunuyoruz. 21 ve 28 Aralık tarihinde, Atatürk Kültür Merkezi'nde 'Suç ve Ceza' konulu tiyatro gösterimizi sunacağız. Bununla uluslar arası yarışmalara katılarak ülkemiz ve şehrimizin tanıtımına katkıda bulunmak istiyoruz. Genç tiyatrocular yetiştirerek Düzce, Karabük ve Sakarya'da da gösterime çıkacağız. Halka bu gösteriyi ücretsiz sunuyoruz. Bunu bir Zonguldaklı olarak sizden istiyorum." Öte yandan, Zonguldakspor'un eski oyuncuları ve çeşitli branşlarda başarı gösteren sporcuların resim ve bilgilerinin yer alacağı kent duvarı oluşturulacağı kaydedildi. 4 94 6 0
